陰謀論時間: 連儂牆白警

純粹冇根據shower thought, 亦都有人格謀殺
自行斟酌閱讀

之前有報導講過, 係差館班狗係唔理拉左咩人係咪拉錯人, 成堆好似啪左興奮劑咁亂歡呼
一個前線防暴咁明顯同女友外母一齊整牆, 冚家搏拉咩
可能已經預左辭職, 由鳩得你拉, 順便話晒俾外界聽警方做野有幾亂黎

==人格謀殺時間==
各位記唔記得之前有位前警員係露晒面接受唔同傳媒訪問, 曝光率都好高下

如果, 呢個時候有另一啲警員好高調咁倒戈, 會唔會都好易得到傳媒關注?
身為前線防暴, 會唔會有啲資訊情報係抗爭者好想知, 好想approach呢位警員?
===
呢個人格謀殺係好難睇, 特別係涉及埋家人
但係記著, 你approach 緊一個人, 對方其實都approach 緊你, 佢都可以知道你嘅野
各位注意安全, 唔好一見到啱自己口味就思路放空

唔可以話白, 有良知姐